過幾日就係大陸五一5日長假期，我最期待既畫面可能會出現

51黃金週 我希望嘅係黃店排撚到好似張圖咁

今年有冇支那同胞落黎屙黃金啊

武肺手足，又到你出場既時候了

五大。。 缺一

無可能會落來喇

想佢地喺自己省爆發

成班人迫車迫景點
密閉 密集 密接
濃厚接觸